TVB良心記者唔跟稿讀「暴徒」俾人扣糧！！

TVB良心記者唔照稿話我地「暴徒」
俾人扣咗人工三份一 同埋扣起其他報新聞時間！！

推

真定假呀
屌你老母tvb
過檔啦唔好侮辱自己專業

有得扣糧?

咪撚再打tvb工啦屌

有咩出糧方法可以隨時扣人工？

每月花紅？

後面個句有source?

立場請緊人？

有冇source證明扣糧

唔俾佢出遊行Live 扣出鏡費

扣出鏡費 唔俾Live

Push

東家唔打, 打西家,
而家周圍都請記者

良心記者

係咪比出面啲人屌得多驚撚到唔敢講嗰兩隻字呀臭雞

支持過檔

真定假？有冇證明佢真係比人扣人工先？

而家先見到佢報新聞